便便沖不走扔窗外誤墜玻璃縫 英女探頭撿糞被困 男友求助消防

便便沖不走扔窗外誤墜玻璃縫 英女探頭撿糞被困 男友求助消防

窗口的兩層防盜設計使得紙巾被困在兩道窗戶之間。（史密夫GoFundMe眾籌頁）

女子雙腳朝天卡在窗戶中動彈不得。（史密夫GoFundMe眾籌頁）

最後要呼叫消防部門把窗戶撬開以將女子拯救出來。（史密夫GoFundMe眾籌頁）

第一次約會通常讓人心跳加速，然而英國布里斯托有一名女子在約會時發生意外，雙腳朝天地卡在窗戶，而當中原因更讓人哭笑不得。

據悉這名女子是業餘體操運動員，經Tinder與對象大學生史密夫（Liam Smyth）在餐廳約會。情到濃時，兩人在餐後回到史密夫家中有進一步發展。然而女子在他的家中大便時，因廁所損壞不能沖水，於是試圖把糞便用紙巾包住扔出窗外庭院，然而窗口的兩層防盜設計使得紙巾被困在兩道窗戶之間，隨後女子把事件告知史密夫。

由於這家房子是租住，因此史密夫認為需要把窗戶間的紙巾清理乾净。但棘手的是窗口的防盜設計令內部窗戶僅能開啟一道窄縫。無計可施之下這名女子竟然稱自己可以利用體操運動技巧，試圖穿越這條窄縫，最後導致女子雙腳朝天卡在窗戶中動彈不得。

史密夫隨後試圖把女子拉出來但不成功。最後要呼叫消防部門把窗戶撬開以將女子拯救出來。事後史密夫把事件在眾籌網站GoFundMe分享故事，希望網民能資助他修理窗戶的金錢。截至目前，史密夫已籌得£1,273英鎊（折合約$12,913港幣），遠遠超出籌款目標£200英鎊（折合約$2028港幣）。

史密夫表示對網民的支持十分感激，並計劃將多出的金錢捐給兩個慈善組織，分別是援助當地消防的慈善組織，以及協助貧窮世界國家人們有乾净衛生沖水設施的慈善組織Toilet Twinning。

（英國廣播公司/GoFundMe）

本來都係少少柒 搞一大輪嘢之後仲柒

以後點做人

約會時柒一下已經慘
呢條女仲要柒幾鑊

掉屎出街 又係支那人

果兩個慈善組織好撚好笑完全match

又回帶，單野成年幾前

之前又係有單，條女第一次去條仔到，大完沖唔到，用紙巾包住擺落手袋拎走

巴打未來人？

未來人

可能外國都興玩回帶fake啲報紙呢

on9仔

唔可以屙屎療架

諗起依條片

有位手足英勇奶野

成件事好撚好笑

睇第二張圖笑到癲左

Same

擺入手袋囉on9

成單野每個細節都係笑點
笑到有腹肌

究竟當時邊個咁有興致影呢張相？

抵啦

據悉這名女子是業餘體操運動員，經Tinder與對象大學生史密夫（Liam Smyth）在餐廳約會。情到濃時，兩人在餐後回到史密夫家中有進一步發展。然而女子在他的家中大便時，因廁所損壞不能沖水，於是試圖把糞便用紙巾包住扔出窗外庭院，然而窗口的兩層防盜設計使得紙巾被困在兩道窗戶之間，隨後女子把事件告知史密夫。

由於這家房子是租住，因此史密夫認為需要把窗戶間的紙巾清理乾净。但棘手的是窗口的防盜設計令內部窗戶僅能開啟一道窄縫。無計可施之下這名女子竟然稱自己可以利用體操運動技巧，試圖穿越這條窄縫，最後導致女子雙腳朝天卡在窗戶中動彈不得。

渣ga

居然唔識裝桶水倒落去?

笑到頂唔順

實好撚臭

做乜撚0野事

達哥今晚又有野講....

邊單新聞黎？

突然諗起呢套戲

屋企廁所遇到啲又硬又長既屎又係沖唔走

jojo立

佢地最後有冇一齊到

自膠 男友

反而想知舊屎最後扔左去邊？

因為唔想比新仔聞到所以掉出街
點知
但又唔講唔得
想知道當時佢點同個男仔講